to bylo voborne mněli jsme dobrou obsluhu. Byli jsme spokojeny. Jedli jsme ne všechno určite jenom chteli jsme zkusit něco sladkeho. Moc mě všechno líbilo. Také hodne mluvili s mem kamaradem. Mluvili jsme ovsechnem na co měli jsme napad. Víc mluvili jsme o fotbalu. Mam rad fotbal. A hlavne že my fanoužky jedneho timu. Pak musili jsme odejit a patršeboli účet. A určite když sme byli spokojený musili jsme dat spropitné. A na nic stěžolali jsme všechno bylo v pohode. Před tim jak jsme odešli ja řiknul jsem že zítra přijdeme take a platit budeme kartou.
